皇帝電死完Ben , Rey用劍反彈電死皇帝

劇透死全家

首先
第一句就錯
拉

He is not Ben
He is REN
Kelly REN